win10 1809用chrome上唔到網

任何網都出err_timeout
點知要新增window ac先冇事
ching知唔知仲有冇其他解決方法

還原返上個version

1809 係on9

m$特登整死chrome???推人用edge

edge 唔係唔玩咩

應該你要成個CHROME 剷左佢, 你要連埋 佢TEMP 個位都要隊埋佢走先清到

放工返去搞下，希望唔駛轉ac

係c drive 搜尋'chrome' del晒再裝都失敗左

佢有folder default係hidden 左，你set 番睇到再delete ，有無試過？

試過fail左...開新AC頂住用先..

降左ver,因為直程藍畫面，m$勁到